不如搵一日係幾個高官撈埋一齊搞個射波辯論大會算啦

好似啲選舉論壇咁
幾個高官:林病, 盧偉蔥, 醫管局呀係同一個場
等記者朋友問一個問題，幾條友就鬥射
射到邊個身上，駁唔到就要負責番個條問題既處理工作
完左就推下一個問題出黎再射

應該好撚精彩

諗起都覺得好笑

高官：呢單野唔係我跟開

又有綜藝娛樂性
又可以解決政治議題
又安撫都市民既憤怒
又解決到政客中意互射互割劣根性
一舉幾得

唔跟開唔洗做呀?
要怪就怪你知識, 能力不足
咁都駁唔到你啲官場同事
咁大個人自己學下點解決問
如果唔係做咩出十幾萬一個月比你
係你解決都到之前無限期停薪留職

想睇